吊奶星趕唔能切翻歸睇IZONE演唱會

點能算好 心急人上..

星期六日出街=偽毒..

後悔了..

聽日仲有1場…

兩日唔同下話..

用電話睇..🚬

得翻5%吊緊命..

搵間便利店借住尿袋頂住先..

你係咪真WIZ*ONE嚟？有咩重要得過演唱會？點解唔做好時間分配？真WIZ*ONE一早喺屋企standby緊啦，我feel到你唔係真心鍾意佢地囉，仲叫自己WIZ*ONE?